{
  "Dwarf Fortress is running. Close it before using the installer.": "Dwarf Fortress가 실행 중입니다. 인스톨러를 사용하기 전 닫아주세요.",
  "Report bug": "버그 제보",
  "Help with translation": "번역 돕기",
  "Path": "경로",
  "Version": "Version",
  "Checksum": "Checksum",
  "Hook": "Hook",
  "Delete localization files": "현지화 파일 삭제",
  "hook data was not loaded": "hook data 가 로드되지 않았습니다.",
  "this DF version is not supported": "이 DF 버전은 지원되지 않습니다",
  "up-to-date": "최신",
  "update available": "업데이트 이용 가능",
  "Dictionary": "사전",
  "dictionary data was not loaded": "dictionary data 가 로드되지 않았습니다.",
  "choose language": "언어 선택",
  "Update": "업데이트",
  "Open Dwarf Fortress executable": "Dwarf Fortress 실행 파일 경로 열기",
  "This DF version is not supported": "이 DF 버전은 지원되지 않습니다",
  "Unable to fetch hook metadata...": "메타데이터 후크 불러오기 실패...",
  "Hook updated": "후크 업데이트",
  "Unable to update hook...": "hook을 업데이트 할 수 없습니다.",
  "Dictionary updated": "사전 업데이트 됨",
  "Permission denied, check if the directory and files are writable": "권한이 거부되었습니다. 디렉토리와 파일이 쓰기 가능한지 확인해주세요.",
  "Unable to update dictionary": "사전 업데이트 불가",
  "Warning": "경고",
  "Ok": "예",
  "Old version of translation files has been detected. It's better to delete them to avoid conflicts. Delete?": "이전 버전의 번역파일이 감지되었습니다. 충돌 방지를 위해 삭제하는 것이 좋습니다. 삭제하시겠습니까?",
  "Old files successfully deleted": "구 파일 성공적으로 삭제됨",
  "Delete all localization files?": "모든 번역 파일을 삭제하시겠습니까?",
  "Localization files successfully deleted": "현지화 파일 성공적으로 제거됨",
  "No": "아니요",
  "Yes": "예"
}